銀包平時出街放邊？

多年黎放褲後袋
坐到d卡爛晒 內籠d皮甩甩地

都係放後袋 坐到啲卡爛咗幾張 比錢都比唔到

屋企

磁帶位裂晒

我都係
坐撚到身份証有裂痕
今個禮拜去整

一直都係放前右袋 放後袋一坐低又UN住哂

夠位咩

點會唔夠 你仲會放其他咩 正常褲袋一定夠呀

牛仔褲西褲

袋
唔戴袋多數用卡包

有諗過用card holder
不過個銀包又冇爛 買個套又要洗一筆
算9數

右前袋

右前銀包，左前電話，後面唔放野

唔係個個用得慣 一開始我都唔慣
之後有幾次唔記得帶銀包 翻到屋企先醒起
可能個日無用現金

有袋就放袋

冇袋就放後褲袋
不過坐低之前 會將個銀包拎出黎